GRAND YOHO 係咪有暗病?

最近見Grand yoho啲成交,500呎左右760-820萬
呎價大約15-16K
正常黎計應該Grand Yoho>Yoho Midtown>Yoho Town
前排樓市高峰期我見Grand Yoho啲一手2房係過千萬
但而家點解Grand Yoho呎價可以仲平過Yoho Midtown甚至Yoho Town?
Midtown 443呎2房都講緊700-750萬
Yoho Town 啲39X呎細2房都600-650萬
但Grand Yoho近又近地鐵站啲,靚又靚好多,高Midtown一班波,高Yoho Town至少2班波
但呎價反而仲平,真係唔明

前排有AA call 左我上去睇,
睇左幾個2房,有以下comment,
2房間細房細撚到一個點....個玻璃窗細到好似士多房咁
廳廚廁都實用。

2房買入價貴過8.5M果D 應該帳面都輸撚緊....

500呎果款?
但新MIDTOWN咁多年,唔係應該點都貴過MIDTOWN咩?

2房打爆做1房先叫舒服d呢堆盤細撚到

grand yoho 2房過500呎
香港地黎講算幾大
好多2房得三百幾呎

midtown 我都睇過,
我諗係midtown lump sum 細D , 變左呎價同grand yoho 一樣

midtown 套則比GYoho 開得靚,起碼D房正常size
M3, M5 座向正南兩房最正

點解唔直接買屯門....遲下15分鐘就去到東涌

去東涌有乜用,好少可係東涌番工

大房2.1*2.2 有條ON9走廊
以5百零呎2房既樓黎計好唔合格...只擺到細衣櫃

去東涌做乜撚野🤣15分鐘去東涌係賣點？

痴L線2016年買元朗2房8球半仲貴過我依家買ssp 2房

你去東涌有搞作

你要真係落區睇下盤
總面積代表唔到啲咩
我睇grand yoho都R晒頭
500幾呎2房每間房係2100x2100
主人房50呎唔夠
但係個廳又唔係勁大
究竟啲位去咗邊度

補多句
個廚房大過房
可能訓廚房仲正過訓房

有實廚+UP 房內有用唔著既走廊

個廳擺位都差

係因為midtown 同yoho town 未有新成交姐
而家全世界都睇住啲新成交黎鋤價

咁點解唔買東涌？遲下15分鐘去到屯門

都係
GY, Midtown, yoho個差距仲愈黎愈細

不過係midtown 同yoho 業主多d 用家，少d 盤
暫時企得硬d 姐......根本而家d 叫價全部都估唔到價

映灣一期行去東涌地鐵站都要15分鐘

你望下啲牆幾厚就知...
之前親身睇過，GY 500呎入到去個空間感仲差過世宙420呎

夏天比蚊咬死

Grand 喺錦田要駁車
番工分分鐘上唔到鐵
Midtown 喺元朗上蓋
邊有得比

臭河盤

果個係park yoho

Park Yoho同Grand Yoho唔同的
Grand Yoho喺地鐵站上蓋（每月21號除外）

每個月21號都無車返屋企
上蓋撚唔慣

GY個會所超豪...個泳池大到

管理費好甘

個則唔得

係咪因為喺正喺大溶洞上面

唔計附近多走地雞呢樣野,
世宙真係良心積, 無露台,送窗台,但長實樓入邊硬係CHEAP D 咁

因為打地基令到西鐵天橋下沉,地基佬好似一早提咗新紅雞個design有問題,反建議送通落石屎做地基,貴D安全D,不過新紅雞冇理,所以要幫西鐵搞返好條橋先會再比佢開工。

黎緊仲有Grand Yoho 3期同元朗上蓋要賣,
到時就會有人托返起D 價

果兩棟唔係而家起緊果五棟？
仲hold 起左？最後仲起唔起到？

原來元朗站上蓋仲有樓起?
以為GRAND YOHO就係上蓋

Grand yoho 2房隻則真心唔好用
2房midtown最好用
Yoho town隻393超難擺位

仲未起到
6，7座嘛
沉降未搞掂

住緊422個隻
393房大 係廚房同廳吾好擺電視

X2
元朗站究竟有幾大？
Btw 地價要15000尺？樓價咪要23000？

仲有兩期未開始, 有排起

Grand Yoho最近南邊圍

2 期？
邊2期？

識野

元朗站上蓋而家起緊3棟

開始咗起啦
分南北

賣2萬

用料，midtown 係最好囉

仲講緊南邊圍 2020啦

你唔care但大把人care
係都要仆出嚟柒

放心 一定講撚到2047

王威信就係住果度 好多鄉黑發左搬上yoho 祖屋租比人

新樓牆身係計入實用面積賣錢既，厚啲未即係可以用既面積少咗囉

但點解要起咁厚？
有着數咩？

好多原因，玻璃幕牆，唔整橫樑，整體樓層又多左

睇過 Mid Yoho 同 Grand Yoho
你就知 Grand Yoho 真係唔得
根本唔係人住
如果我有錢一個人住無咩所謂
但兩口子 / 一家三口 / 四口
我有錢都唔會買佢
個會所幾靚都無用
又唔係我屋企

根本唔係人住

巴打可唔可以簡單講下GRAND YOHO有咩缺點咁嚴重?

建議你親身去睇樓, 細2房個積好差

Grand yoho真係中咗

同年無論買其他一手或者二手, 今年放都嬴, 係得GY要輸

你話 15 分鐘出中環就話啫，出東涌有乜用？

笑左

Exac7ly
呢隻公屋則

除左細房，其他都四四正正
樓底都好撚高

但yoho town 393細房贏哂
窗台夠大放床

當年GY價單我都好驚奇大西北竟然可以賣到咁貴 新地賣樓真係有一手

新紅雞premium，由gy帶動都唔錯

咁佢都有selling point
最大最豪會所，暫時unbeatable
近年都有好多鬼佬入住yoho

放工返到屋企都7-8點啦，仲有精神去會所？
星期六日去會所打飛機咩

屌你老母又係你個荃灣閪
死撚開當幫忙啦

元天屯買樓唔連車位，不如住返市區。
多黑社會，又曬又多蚊。

管理費貴到pk

同midtown一樣料，但管理費double

識買一定買PARK YOHO

利申:打手

邊個話樓價好硬....

總係700萬尾

有錢邊個唔想住市區

元朗2房升到接近九龍

日日聞牛屎味

仲買元朗?
721 wor, on9?

管理費？

跌價係因為個到有人確診肺炎

600萬
市區兩房15年樓屋苑

我要

正苦一日搞唔撚惦721、元朗西鐵站d樓等收皮啦

Shell HK 坐咗好多貨係721
Park YOHO 又係

睇座向

721 仲住元朗？

荃灣西先癲
兩房尺價直迫2萬

Grand Yoho管理費幾錢尺？

D交通

交通冇嘢喎

咪西鐵站轉程車囉，方便過我以前住錦繡

利申：日日揸車返工

好似最平都4蚊 有啲6、7蚊都有
（實用）

岩岩成左間500尺 7.5m